HKBN ISP Email幾時先可以申請帳號？

幫朋友問

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不嬲申請到
利申 用hkbn email申請

而家唔得

我都係用hkbn申請
你有咩問題去問pprb 我呢度唔係好方便答你

咁點算呢
Admin

我都係用hkbn申請

點解會唔得？

你係今日申請？因為我依家一直都申請唔到

推到連仔見到

你係咪打錯email咋？

無 其他朋友都有呢個問題，香港寬頻電郵暫時停止註冊

Push

唔知幾時先恢復可以申請